[好用工具]英文辭職信產生器

歡迎介紹比朋友，好用既就比個正評啦！

記得「留名」以備不時之需。

比d意見，睇下可以點樣改得好d。

好有用thanks

btw幾時出埋隨機英文字母產生器

幾得意